到底佢係咪對我有意思？！

代frd問
今日上lecture嗰陣我係咁同男神傾計
之後佢仲對住我笑
我係咪有機會啦
大家可唔可以幫我諗埋我地未來個仔叫咩名好?

光復香港 時代革命

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

建議叫你個frd照下鏡先

你的朋友就是你

幫手諗名啦大家

係
扮撚曬嘢咁
一下就睇穿你啦

大學生 開埋d咁撚無聊嘅post
最後用一句光復香港 時代革命就justified到自己開on9 post
同路人都忍唔住屌
on99

兩個男人點生仔啊

樓豬似係冇人溝嘅中女

代咩，代還代 ， frd還frd
係你就係你